有無人知點解依家馬會無得買5$六合彩

5蚊唔係半注咩? 無得買喇?

樓主喺羅馬上次拎意甲果時j到暈左
岩岩醒返

你on9仔？ 我垃素

無散紙找呀

冇啦 上次問過 複式 拖膽就有$5

哼! 5蚊想嬴2千5百幾萬?

之前有一期頭獎係1200萬，我買咗5蚊，點知中咗二獎